加利仔：曼聯只有一個世界級 普巴山齊士都不行

曼聯今季的表現不如預期，球隊傳奇加利尼維利認為主要是曼聯球員沒有展現出應有的水平，全隊如今只有迪基亞算是世界級的球員，其他人都沒有達到水準。
尼維利說：「現在這個階段，迪基亞是曼聯唯一的世界級球員。在我看來迪基亞是曼聯僅有的達到了世界級水平的球員，這是毫無疑問的。你們可能會提到山齊士，但是在曼聯他還沒有拿出那樣的表現。過去5-6年里，山齊士的表現在世界級的水準上，但是在曼聯還沒有做到。」
「其他球員里，我會說有些人也做得很棒，華倫西亞過去兩三年的表現很出色。但是在我看來，唯一一個世界級的球員就是迪基亞。」

下下都要成隊世界級齊腳就死得啦

佢意思係啲人嘅發揮水準未到世界級喎
唔係講緊卡士

佢本人係咪世紀級

炸彈

1線曼

我得架，我真係得架

普巴技術世界級，個腦業餘

麥湯文尼

下 獌狗不嬲話全隊2線人腳限米煮限飯

屌你咩
我獌買到成隊星都要俾你屌得一件係世界級

爆炸夠係球星喇咁係咪世界級呀

佢係連登仔

講中哂

佢踢果時都好似唔係世界級